梁振英建議要求審計署削減港台經費

全國政協副主席、前行政長官梁振英在社交網站貼文，建議政府不如要求審計署全面審查香港電台帳目，衡工量值，以今天網台林立，香港人只有750萬乘24小時的接收新聞資訊和娛樂節目為前提，了解有沒有空間削減港台經費。

20多位香港電台節目顧問團成員，日前去信商務及經濟發展局局長邱騰華，表示留意到香港電台節目製作人員工會表示，港台新聞部因報道反修例運動花費大增，超出年度預算約500萬元，因而要扣減人手，相反警隊過去半年逾時工作津貼開支共約9億5000萬元。信中指，同樣是為市民服務，港台員工待遇差天共地，要求當局為港台增撥資源。

黃色經濟圈的障礙

呢件廢老仲喺度攝政

要cut就Cut咗梁振英啲津貼先